What do you use to create a list in Python?
	a. ( )
	b. { }
	c. [ ]
	d. < >
Answer: c

Which of these is a valid identifier in Python?
	a. _valid
	b. 2valid
	c. valid$
	d. !va_lid
Answer: a

Which of these are immutable?
	a. List
	b. Set
	c. Dictionary
	d. String
Answer: d

The first generation of computers used ______.
	a. Abacus
	b. Vacuum Tubes
	c. Transistors
	d. Integrated Circuits
Answer: b

Who developed Python?
	a. Guido van Rossum
	b. Charles Babbage
	c. Albert Einstein
	d. John von Neumann
Answer: a

______ is raised when a function receives an argument of the correct type but with an inappropriate value.
	a. AttributeError
	b. ValueError
	c. NameError
	d. TypeError
Answer: b

What's does print("Hello", "World") return?
	a. HelloWorld
	b. Hello World
	c. Hello, World
	d. Hello,World
Answer: b

How do you construct a set?
	a. ( )
	b. [ ]
	c. { }
	d. < >
Answer: c

______ allows us to read the entire contents as a single string or, if the size is given, to read the specified number of bytes.
	a. f.read(SIZE)
	b. f.readline(SIZE)
	c. f.readentire(SIZE)
	d. f.readall(SIZE)
Answer: a

The print function automatically converts non-string arguments into strings.
	a. True
	b. False
Answer: a
